﻿CONCLUSIONES

	1. Para usar setting list en react-native debemos instalar la dependencia en nuestra aplicación.

	2. La funcion "toUppercase" convierte toda una cadena en mayúsculas.

	3. Las listas nos sirve para mostrar texto u objetos en una vista.

	4. Un lista infinita es una lista cuando cada vez que se llega al final se cargan más datos en la lista.

	5. Usamo un api de contenidos para poder listar objetos en nuestra lista.